特首「又」跑馬仔： 林鄭政治資本窮得只剩陳同佳， 梁振英曾鈺成對決可成真？｜ 還看金鷹

特首「又」跑馬仔：
林鄭政治資本窮得只剩陳同佳，
梁振英曾鈺成對決可成真？｜
還看金鷹 (第2節)
20年10月21日

香港花生
214K subscribers

主持：金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: